果然韓國一有啲咩大件事發生就有巨星公開戀情

唔知今次n號房事件邊個拍拖呢

我同留真

邊個公開戀情